痕身唔好再打電話黎啦

我唔係優質客戶呀 我唔會錢呀

推一野先